一人一件老竇老母講過好hurt你既說話

有日同啲親戚食飯 等上菜個陣係度傾計 咁岩前排啲人成日講起啲後生女做雞 做ptgf 好唔潔身自愛
就同我講話 幾等錢洗都好 都唔好做呢啲事
我諗住笑笑 講句知道就完左個話題佢
點知老母一句 「放心啦無呢啲事 邊有咁嘥錢俾佢 咁我諗佢未蠢到貼錢俾人上既哈哈」咁
個下講完 成台靜左 好彩咁岩上第一碟餸 有人執生咁話起筷先完到
個下真係 老母點解你要咁講

唔想你做gay佬姐

ptbf

有咩慘得過老母覺得 就黎你出黎做都無市場

咪又係佢生

生你出嚟就係為左點你做野

以前同父母關係無咁好既時候
入左u就返part time賺學費 分擔下屋企壓力
成日好夜先放工 返到屋企已經好攰
佢地就會話我夜返又剩
講多兩句就會話我去做雞 話我死姣閪
唉 諗返都覺得好撚委屈

咁你pt做咩

細個問過 我係咪執返黎 跟住佢地話
「係執都唔會執你 」

個時小學

死啦我會唔會識你

正經野 係唔太定時 要打扮下 但人工比普通飲食業高

唔會咁岩識掛

笑死

拳手算唔算正經野 係既我可能識你

其實算正經工 但我唔係返呢份pt 唔係我